屌 仲有人去食饑落亭 仲要有後生

係大埔住既應該都知道饑落亭係藍唔食得 本身經過見到咁多人都無諗啲咩 畢竟香港都多藍絲 但係望多幾眼就發覺好多後生企係到等位

無人叫係下下都食黃店 你食啲無表態既都無問題 但係屌你老母 你班契弟同我食藍店？！唔好同我講你地連開個app check下都懶

推

大家記住饑落亭係藍架

推呀

Tui

我見下面寫綠店？
利申兩年無食過陳根記了

邊有綠店呀 黃就黃 藍就藍 一係就唔表態 同埋評分都無黃

饑落亭唔食得架

大埔人入嚟推爆佢呀

藍店黎架

幫手足就係黃店，撐警就藍店，無表態就綠店
咁呢間藍定綠

咪撚食呀

睇評分 同埋陳根記係藍店

有兩個食饑落亭既「黃絲」入黎負皮咗

香港人喎、附近咁多嘢簡仲食藍店、不過呢、做豬最緊要開心！加油丫 出年大家一齊上番深圳食海底褲撈！

如果個評分係綠 我都算 屌你老母 壓到性藍呀

呢d 大排檔有邊間黃 自己醒水啦

又多一個「黃絲」負皮

旺角有間打冷係黃架

佢比人話藍係因為播cctvb 本身應該無表過態咁無黃只代表佢無表態過自己係黃
你講咁耐 佢究竟藍喺邊
唔係話啲咩但係初期的確有好多無表態入哂藍店之列

後生都有藍

我知呀 但係有人用手足袋 當然無人話過手足袋淨係得黃絲先可以用 但係後生+手足袋 好難唔令人覺得佢地係黃

呢個是咩app 平時用google map

Wolipay

好失望

同埋都係個句 有得揀點解要揀間評分係藍既餐廳？

還陳根記老細一個清白 陳根記老闆：白衫個班正一含家產

我之前係睇呢個所以覺得有爭議

無睇到呢個post 可能真係有誤會 但係都係個句 既然咁大爭議 點解要食呢？仲要播tvb

唔係要鬥黃定點 但係只係過咗一年 大家連堅持食黃店呢啲咁基本既野都唔做

大把人做返港豬
你唔係以為嗰二百萬人仲存在

Push

其實你不如搞清楚先出聲

諗清諗楚先講野

呢啲真係唔使急

放心，一次都無食過。不過，就算後生都好多藍屍

大圍隆亨有

咁你憑乜嘢話人係藍先
唔好顧左右而言他

咁你玩曬啦 有爭議就講明啦 一來就屈藍

樓主等於幫饑落亭宣傳。

真 我係鬼 快啲批鬥我

老老實實我都食開藍店，大部份黃店都又貴又難食，幫唔落